# LiveAchievements

Приложение, предназначенное для отслеживания достижений в реальной жизни. Позволяет добавлять собственные достижения, отслеживать достижения друзей и делиться ими в социальных сетях.
***
### Гайд по запуску проекта
1. Прежде всего склонируйте репозиторий в вам угодную папку, воспользовавшись консолью или создав проект в PyCharm из репозитория. Затем, переходим в папку с проектом:
```
git clone https://gitlab.informatics.ru/ftp-2018-34/LiveAchievements.git
cd LiveAchievements/
```
2. Если ранее это было не сделано, перейдите в папку с проектом, создайте и настройте виртуальное окружение (Один раз):
```
virtualenv -p python3 venv
source venv/bin/activate
pip3 install django django-allauth django-avatar
```
3. Активируем виртуальное окружение:
```
source venv/bin/activate
```
4. Запускаем сервер.
Чтобы его запустить залетаем в нашу папку LiveAchievements и в
терминале пишем следующую команду:
```
    python3 manage.py runserver
```
Теперь в терминале появилась ссылка на ваш веб-сайт, выглядит как-то так:
    http://127.0.0.1:8000/
***
### Пожалуйста, не добавляйте venv в репозиторий!
